
\section{False dismissal}

\begin{frame}[t]{\textbf{Cây XML}}
  \begin{figure}
    \begin{tikzpicture}[scale=0.45,level distance=15mm]
    \Tree [.\node[draw] {bib(0)};
    [.\node[draw] {conf(1)};
    [.title(2) \textit{"ICDE"} ]
    [.chair(3) 
    [.fn(4) \textit{"A"} ]
    [.ln(5) \textit{"Levy"} ] ]
    [.\node[draw,fill=black!20] {paper(6)};
    [.title(7)
    \textit{"\underline{XML}"} ]
    [.author(8)
    [.fn(9)
    \textit{"A"} ]
    [.ln(10)
    \textit{"\underline{Levy}"} ] ] ]
    [.paper(11)
    [.title(12)
    \textit{"Web"} ]
    [.author(13)
    [.fn(14) \textit{"H"} ]
    [.ln(15) \textit{"Jagadish"} ] ] ]
    [.... ] ]
    [.\node[draw] {conf(51)};
    [.... ]
    [.paper(56) 
    [.title(57) \textit{"\underline{XML}"} ]
    [.author(68) 
    [.fn(59) \textit{"H"} ]
    [.ln(60) \textit{"Lu"} ] ] ] 
    [.paper(61)
    [.title(62) \textit{"IR"} ]
    [.author(63)
    [.fn(64) \textit{"A"} ]
    [.ln(65) \textit{"\underline{Levy}"} ] ]
    [.author(66)
    [.fn(67) \textit{"H"} ]
    [.ln(68) \textit{"Lu"} ] ] ]
    [.... ] ] ]
    \end{tikzpicture}
    \caption{Cây XML chứa thông tin về conference\label{fg:a}}
  \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}[t]{\textbf{False dismissal}}
  \begin{figure}
    \begin{subfigure}{0.40\textwidth}
      \begin{tikzpicture}[level distance=15mm, sibling distance=20mm, scale=0.8, every node/.style={scale=0.8}]
      \node {bib}[grow=down]
      child {node[draw] {conf}
        child {node {\textit{``Levy''}} edge from parent[double,thick]}
        child {node {\textit{``Lu''}} edge from parent[double,thick]}
      };
      \end{tikzpicture}
    \subcaption{Cấu trúc kết quả thực tế}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{0.40\textwidth}
      \begin{tikzpicture}
      [level distance=10mm, sibling distance=20mm, scale=0.8, every node/.style={scale=0.8}]
      \node {bib}[grow=down]
      child {node {conf}
        child {node {paper}
          child {node[draw] {author}
            child {node {\textit{``Levy''}} edge from parent[double,thick]}
            child {node {\textit{``Lu''}} edge from parent[double,thick]}
          }
        }
      };
      \end{tikzpicture}
    \subcaption{Cấu trúc mức lược đồ}
    \end{subfigure}
  \caption{Ví dụ cho trường hợp False dismissal}
  \end{figure}
\end{frame}

\section{Phantom schema structure}
\begin{frame}[c]{\textbf{Phantom schema structure}}
  \begin{figure}
    \begin{subfigure}{0.50\textwidth}
      \begin{tikzpicture}[scale=0.55]
      \Tree [.bib(0) 
      [.conf(1) [
      [.title(2) "\underline{XML}" ]
      [.paper(3) 
      [.\node[draw] {title(4)};
      [."\underline{XML} ] 
      [.\underline{IR}" ] ]
      [.author(5) 
      [.fn(6) "H" ]
      [.ln(7) "Jagadish" ] ] ]
      [.... ] ] ]
      [.conf(51)
      [.title(52) "\underline{IR}" ]
      [.... ] ] ]
      \end{tikzpicture}
       \subcaption{Thực tế ở mức thể hiện}
     \end{subfigure}
     \begin{subfigure}{0.30\textwidth}
       \begin{tikzpicture}[scale=0.5]
       \Tree [.bib(0) 
       [.conf(1)
       [.\node[draw] {title(2)};
       [.{\underline{XML}} ]
       [.{\underline{IR}} ] ] 
       [.paper(3)
       [.\node[draw] {title(4)};
       [.\underline{XML} ]
       [.\underline{IR} ] ]
       [.author(5)
       [.fn(6) H ]
       [.ln(7) Jagadish ] ] ]
       ] ]
       \end{tikzpicture}
       \subcaption{DataGuide+}
     \end{subfigure}
     \caption{Ví dụ cho trường hợp Phantom schema structure}
  \end{figure}
\end{frame}
\begin{frame}
  \LARGE
  \begin{center}
    \textbf{XIN CHÂN THÀNH CẢM ƠN!}
  \end{center}
\end{frame}